愛中國，用華為，用小米。使用萍果都是賣國賊。

愛中國，用華為，用小米。使用萍果都是賣國賊。
（不包括雷軍，孟晚自）

孟晚舟

係苹